人民日報—依法追究違例收看NBA的人民包括港澳台新馬泰越菲蒙同胞

港澳台?

老納巴

fake news
source?

呢度就係source

公安會設立熱線, 方便市民舉報鄰居睇NBA

納dee乃權威人士

仲有多倫多同溫哥華同胞